直家係唔係可以以言入罪先,文字獄啊!屌你老母

直家係唔係可以以言入罪先,文字獄啊!屌你老母